見到有人響公園食飯比雨淋濕哂，笑到仆街

香港人

笑尻香港人同時覺得自己唔係香港人？

咁中美和好未?

香港人最叻笑尻自己人

回憶小子仲唔捨得換ac

笑咪笑
呢d政策擺明係要香港人習慣被拑制而做出黎
點知香港人真係咁逆來順受
笑撚死

見到你咁撚on9，自己柒左又扮無事，死雞撐飯蓋，笑到仆街

唔好咁黑心

回憶小子

說到底，都係因為中國輸出咗武漢肺炎，搞到大家咁撚慘

又係你自己講嘅...

有咩衝突
咪就係傳播病毒，然後掌握香港人怕死既心態，順理成章用一堆極權國家既措拖放落香港人到，等大家習慣隨時被政府限制你既衣食住行，潛移默化之下第日又可以照辦煮碗

唔係個個識跳出個框框
亦都唔係個個唔驚無啦啦比人票控
雖然知應該係要反抗同無視呢啲痴線措施

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
回憶小子
(狗隻#149494)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

佢真係唔係香港人嚟
佢係蚑那狗嚟

樓主好出名 你唔識？

笑尻自己人?
又Blame the victim?

留名等你出黎反抗

鍵盤反抗唔駛坐監又唔驚冇左份工